100過十關

27/10 04:00 熱刺 -1 0.92 $100

你意思係 $100 讓球？

咩都會買

你都未答我係咪買$100熱刺受讓

熱刺-1 讓分唔係受讓

Ok 讓球 熱刺 贏 $100, right？

Yeah

收檔啦

Ok

讓球買100蚊 邊間公司買

外國網

求link

1xbet

貼飛 希望有好開始

熱狗廢到 睇黎要重新開始

27/10 04:00 熱刺 -1 0.92 $100 🥂

用人民幣結算？

咩幣都得 之前用開英鎊 越玩越大, 用左人民幣之後好左

巴打係外地定有大陸戶口定點？

個網有好多入錢方法, 我係用ETH入錢的, ETH係一種虛擬貨幣

人在香港

Ok
可以報驚了

已報警

傻鳩樓主

27/10 04:00 熱刺 -1 0.92 $100 🥂
28/10 01:55 國米 -1 1.04 $100